msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TuskCode's Checkout for Sendy on WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-07 20:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-07 20:48+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.3; wp-6.1.1\n"
"X-Domain: tuskcode-sendy-woo-checkout"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:136
msgid "1 FREE"
msgstr "1 免费"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:226
msgid "2 PREMIUM"
msgstr "2 高级"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:290
msgid "3 PREMIUM"
msgstr "3 高级"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:353
msgid "4 PREMIUM"
msgstr "4 高级"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:415
msgid "5 PREMIUM"
msgstr "5 高级"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:144
msgid "Active List 1 "
msgstr "活跃名单1"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:234
msgid "Active List 2 (Premium)"
msgstr "活跃名单2（高级）"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:298
msgid "Active List 3 (Premium)"
msgstr "活跃名单3（高级）"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:361
msgid "Active List 4 (Premium)"
msgstr "活跃名单4（高级）"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:423
msgid "Active List 5 (Premium)"
msgstr "活跃名单5（高级）"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:156
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:246
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:310
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:373
msgid "Add ID of your Sendy list"
msgstr "添加您的Sendy名单的ID"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:435
msgid "Add ID of your Sendy list (5)"
msgstr "添加你的Sendy名单的ID (5)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:130
msgid "Add your Sendy API Key"
msgstr "添加您的Sendy API密钥"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:493
msgid "After Billing Form"
msgstr "结账后的表格"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:511
msgid "After Checkout Form"
msgstr "结账后表格"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:498
msgid "After Customer Details"
msgstr "客户资料后"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:497
msgid "After Order Notes"
msgstr "订购后注意事项"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:510
msgid "After Order Review"
msgstr "订单审查后"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:482
msgid "After Order Table"
msgstr "订购后表"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:501
msgid "After Review Cart Contents"
msgstr "审查后的购物车内容"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:505
msgid "After Review Order Total"
msgstr "审查后的订单总数"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:509
msgid "After Review Payment"
msgstr "审查后付款"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:503
msgid "After Review Shipping"
msgstr "审查后发货"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:508
msgid "After Review Submit"
msgstr "审查后提交"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:495
msgid "After Shipping Form"
msgstr "发货后表格"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:492
msgid "Before Billing Form"
msgstr "开票前的表格"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:490
msgid "Before Checkout Form"
msgstr "结账前表格"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:491
msgid "Before Customer Details"
msgstr "客户资料前"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:496
msgid "Before Order Notes"
msgstr "订购前注意事项"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:499
msgid "Before Order Review"
msgstr "订单审查前"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:481
msgid "Before Order Table"
msgstr "订购前表"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:500
msgid "Before Review Cart Contents"
msgstr "审查购物车内容之前"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:504
msgid "Before Review Order Total"
msgstr "审查前订单总数"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:506
msgid "Before Review Payment"
msgstr "审查付款前"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:502
msgid "Before Review Shipping"
msgstr "审阅发货前"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:507
msgid "Before Review Submit"
msgstr "审查前提交"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:494
msgid "Before Shipping Form"
msgstr "发货前表格"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:181
msgid "Checkbox Label (1)"
msgstr "复选框标签 (1)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:282
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:346
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:409
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:471
msgid "Checkbox shown on checkout page"
msgstr "结账页上显示的复选框"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:185
msgid "Checkbox shown on checkout page, after Terms&Conditions"
msgstr "在结账页上显示的复选框，在条款和条件之后"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:278
msgid "Checkout Checkbox Label (2)"
msgstr "结账复选框标签 (2)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:342
msgid "Checkout Checkbox Label (3)"
msgstr "结账复选框标签 (3)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:405
msgid "Checkout Checkbox Label (4)"
msgstr "结账复选框标签 (4)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:467
msgid "Checkout Checkbox Label (5)"
msgstr "结账复选框标签 (5)"

#. Author of the plugin
msgid "dan009"
msgstr "dan009"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:173
msgid "Default Checkbox Value (1)"
msgstr "默认复选框值 (1)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:270
msgid "Default Checkbox Value (2)"
msgstr "默认复选框值 (2)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:334
msgid "Default Checkbox Value (3)"
msgstr "默认复选框值 (3)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:397
msgid "Default Checkbox Value (4)"
msgstr "默认复选框值 (4)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:459
msgid "Default Checkbox Value (5)"
msgstr "默认复选框值 (5)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:480
msgid "Do not show in email"
msgstr "不显示在电子邮件中"

#. URI of the plugin
msgid "http://tuskcode.com"
msgstr "http://tuskcode.com"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://profiles.wordpress.org/dan009/"
msgstr "https://profiles.wordpress.org/dan009/"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:202
msgid "License number provided when buying the premium"
msgstr "购买保险时提供的许可证号码"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:379
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:441
msgid "List Four"
msgstr "名单四"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:316
msgid "List Three"
msgstr "名单三"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:252
msgid "List Two"
msgstr "名单二"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:82
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:96
msgid "Plugin Additional Links"
msgstr "插件附加链接"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:161
msgid "Position at Checkout Page (1)"
msgstr "结账页的位置 (1)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:258
msgid "Position at Checkout Page (2)"
msgstr "结账页的位置 (2)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:322
msgid "Position at Checkout Page (3)"
msgstr "结账页的位置 (3)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:385
msgid "Position at Checkout Page (4)"
msgstr "结账页的位置 (4)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:447
msgid "Position at Checkout Page (5)"
msgstr "结账页的位置 (5)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:190
#, php-format
msgid "Premium at %s"
msgstr "溢价率为%s"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:452
msgid ""
"Select where you want the checkbox to show at the checkout page,\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tIf your theme is overriding the WooCommerce "
"templates then it's\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tpossible that these hooks could be missing, or "
"placed in a slightly different position.\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"选择你想让复选框在结账页面显示的位置。\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t如果你的主题覆盖了WooCommerce的模板，那么有可能这些钩子被遗漏了，或者被放置在不同的位置。\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t这些钩子有可能被遗漏，或者被放置在一个稍微不同的位置。\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:166
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:263
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:327
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:390
msgid ""
"Select where you want the checkbox to show at the checkout page,\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tIf your theme is overriding the WooCommerce "
"templates then it's\n"
"\t\t\t\t\t\t \t\t\t\t\t\tpossible that these hooks could be missing, or "
"placed in a slightly different position.\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"选择你想让复选框在结账页面显示的位置。\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t如果你的主题覆盖了WooCommerce的模板，那么有可能这些钩子被遗漏了，或者被放置在不同的位置。\n"
"\t\t\t\t\t\t \t\t\t\t\t\t这些钩子有可能被遗漏，或者被放置在一个稍微不同的位置。\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:125
msgid "Sendy API Key"
msgstr "Sendy API密钥"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:152
msgid "Sendy List ID 1 (As in Sendy)"
msgstr "森迪名单ID1（如森迪）。"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:242
msgid "Sendy List ID 2"
msgstr "森迪清单ID 2"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:306
msgid "Sendy List ID 3"
msgstr "森迪清单ID 3"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:369
msgid "Sendy List ID 4"
msgstr "森迪名单ID 4"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:431
msgid "Sendy List ID 5"
msgstr "森迪清单ID 5"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:250
msgid "Sendy List Name - Admin (2)"
msgstr "森迪名单名称 - 管理员 (2)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:314
msgid "Sendy List Name - Admin (3)"
msgstr "森迪名单名称 - 管理员 (3)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:377
msgid "Sendy List Name - Admin (4)"
msgstr "森迪名单名称 - 管理员 (4)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:439
msgid "Sendy List Name - Admin (5)"
msgstr "森迪名单名称 - 管理员 (5)"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:254
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:318
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:381
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:443
msgid "Sendy List Name for Wordpress Reference "
msgstr "用于Wordpress参考的Sendy列表名称"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:116
msgid "Sendy URL"
msgstr "森迪网址"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:83
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:97
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:211
msgid ""
"Show checked options in the email for customer records\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"在客户记录的电子邮件中显示选中的选项\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:220
msgid ""
"Show options in the thank you page in the same format as in the email "
"template"
msgstr "在感谢页面中以与电子邮件模板中相同的格式显示选项"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:206
msgid ""
"Show Selected / Unselected Options in Customer Order Email - *** PREMIUM ***"
msgstr "在客户订单邮件中显示选择/未选择的选项 - *** 高级 ***"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:216
msgid ""
"Show the selected / unselected options in the Thank You page - *** PREMIUM "
"***"
msgstr "在 \"感谢 \"页面显示已选择/未选择的选项 - ***高级 ***"

#. Description of the plugin
msgid "Subscribe users to Sendy list from Woocommerce Checkout page"
msgstr "从Woocommerce结账页面订阅用户到Sendy列表"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:18
msgid "Subscribe users to Sendy Newsletter from Woo Checkout Page"
msgstr "在Woo结账页面上为用户订阅Sendy的电子报"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:198
msgid "Tuskcode License for Premium"
msgstr "Tuskcode高级版的许可证"

#. Name of the plugin
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:17
msgid "TuskCode's Checkout for Sendy on WooCommerce"
msgstr "TuskCode在WooCommerce上为Sendy结账"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:118
msgid "URL of your Sendy installation"
msgstr "您的 \"森迪 \"安装的URL"

#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:146
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:218
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:236
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:300
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:363
#: includes/class-integ-sendy-checkout.php:425
msgid "Yes / No"
msgstr "是/否"
